有好多興趣，但愈來愈難同朋友夾到一齊去玩

行山，身邊朋友極大部分都懶得去行山，因為嫌累（有時間都唔去）
唱K，本身長期有幾個朋友一齊唱，但近年大家放工時間難夾到
打LOL，自己仍然都鍾意玩LOL，但身邊既人愈來愈少玩，由以前晚晚都玩，變一星期玩一兩日，再變已經一年半年無上過LOL既朋友都有
行街睇戲食飯，同唱K原因一樣，愈來愈難夾到時間
釣魚，曾經以前中學玩過一排，慢慢大左無人對依方面有興趣

或者仲有無咩興趣活動有巴絲可以推介下？

訓教最正 一放訓成日

打飛機最正 一放打成日

咪就係
係都玩王者

好撚正

講到你啲FD 好似唔會有娛樂咁, 佢地每日放左工就訓覺咩, 放假由朝訓到晚咩,
其實係佢地唔想理你姐, 要時間一定有, 每個人都需要娛樂,
話冇時間只係藉口

關你撚事

我係你老豆阿 你個不孝子！！！

block我囉